黃店老闆都係貼下海報啫，藍絲咁政治化做乜

又屈人港獨又剩，咁政治化㗎
我呢啲港豬最撚討厭政治㗎嘞，總之邊間鋪好食，多人排好口碑咪食囉，都唔知啲藍絲咁政治化做乜

咩都唔關我事，咩都影響唔到我，我討厭政治

屬於香港人嘅書店

咩都唔關我事，總之有書買
仲要多書揀過商務三聯喎

識啲嘢

咩都唔關我事，警暴我睇唔到，文宣我睇唔到。眼未盲心先盲，一念無明，歲月靜好。

總之邊間多人去，Po 相多Like 我就去邊間。我咩都唔知，咩都唔關我事

我中立我無立場，啲海報係佈置裝飾，有風格。都唔明啲藍絲做咩咁政治化

嗱，我就中立既，想食邊間咪食邊間，理佢貼青蛙定豬

眼紅囉

理撚得佢，我冇感覺的

請你唔好講啲顏色出嚟
好政治化，我好辛苦

酸啦咁

其實功能組別商界地產界飲食界保險界宗教界體育界
本身就係藍色經濟圈
而且重係中共港共一黨獨大長期執政

咩都唔關我事

邊間近我咪食邊間 做人分藍黃好辛苦

咪就係 啲藍絲咁政治化做乜

藍店連支持警察都只係口號,果然係世界仔